超級緊急 請推薦好既24小時獸醫診所

唔該 唔該曬 唔該

唔該 唔峽

Expensive but very good.

幫推

係灣仔的

前排先係張敬軒ig見過佢推介

唔該曬師兄 感激不盡 已經帶咗佢去睇醫生

多謝你

npv